放 衛蘭2018 演唱會

12/1 $480 （6張）
14/1 $480 （4張）

有意留Tg

Pish

1

2

3

4

咩價？

搵唔到你Tg

睇電單車? 不了

頭先改完名唔記得㩒enter

Push

12號想買3張

留Tg

炒家死全家

2張

有意

有意 14/1 四張

樓豬仲睇唔睇鬼片

睇啊

放 12/1 $480 4張
留Tg

tg: sawiiiii
thx

1月12 $480 兩張

果套泰國野好正

屍約？

Yes ar

留你果到tg la

12/1 仲有冇？ 有意2張 thanks

未睇啊 上左啦？

Yes
朋友無人想睇呢套

放衛蘭演唱會2018

12/1 星期五
46段 30行 93-96位 480$ （四連位）

14/1 星期日
46段 31行 95位 300$
47段 31行 92位 300$

請PM查詢

有2張12/1，13/1 $780位 原價放，有意留telegram

收星期六2張連位480 300

咁睇唔開，買咁多呀

300$放

14/1 星期日
46段 31行 95位 300$
47段 31行 92位 300$

放
12/1 星期五
44段 30行 2連位 $480
44段 29行 2連位 $480

14/1 星期日
48段 29行 4連位 $480
66段 30行 2連位 $480

放晒啦小淫蟲

同我睇囉

收2張 連位 星期六480 300

自己無留？
利申 睇14／1

我都係睇14號喎

How

求14號 $300一張 自己睇

原價放 1月14日衛蘭演唱會 300$ 單人位

現場見

Tg:xxxixo

到時相認

收13號 300 480 二連

收12號 300 3連

收2連 480

係

收12/14 2連$480

原價加手續費放($788) 14號 四連or兩連$780

有冇人放12號2張 480/300?
一張都照要

收 12/1 Fri $300兩連

有冇人放衛蘭$300價位嘅飛？
Tg: seungrim

收480 兩連

只收14/1 sorry

放 12/1 480 2連

Tg？

收12/1 $300 二連

放12/1 $480 2連

留你tg

收兩張連飛，480日子隨你

收300單人 日子隨意
Tg :c62480

istudydrama

收12/1或13/1 $300 兩連

收480 2連 任何日子

tg: sisdodo

有無人放12／1 280／480兩張？

tg:

收300 3連
tg:keithhhh

有冇人放480 2連 任何日子

收13/1 300$ 2連位飛 🤓

收14號 $300 2張 要連位

收 $300 2連 任何日子

收12 13號求其一張480

放 12/1 300$ 2張

有興趣

放兩張14號780
或者換其他日子唔同票價

原價放

星期六480連位換唔換

你可以補錢
定其他？

每張補100

每張200就deal

有興趣 tg me

夜啲add

仲未add

收問上網訂飛果D, 收到飛未?

放2張$480連位
13/1 星期六晚場

價錢可議，唔會收天價

原價+手續費收12or13/1 480/780兩張
有意tg: @Kawhi_Leonard

推

未啦

已收 thanks

收任何日子 780 連位2張 求賣
TG: MINIRMC

收14/1 任何區域連位
價錢可議

收1/12 // 1/13

$300/$480 價位2連

打錯日期

係收1/13 // 1/14

$300/$480 價位2連

收任何日子 780 連位2張 求賣

收300/480一張
任何日子

收$300 2張, 有意PM

收$300 任何1日2張

收12號3張飛，可加少少錢

放14/1 $480 2連

收13號 300/480 2連
Tg: ThomasMuller0000

收任12/13 號 780 連位2張

收 13/14號
300/480 二連

收 12/14 號 3連位

300/480

Tg: janiceticket

放 13/1 $480 二連
Tg: p75305

可換 14/1 $480 二連

收12 or 13二連位

收300 3連 日子不拘

收$300/$480 兩連
邊日都得

唔該晒

出售 衛蘭演唱會 13/1 480兩連位

收衛蘭14號 480/780

收任何日子3連

任何日子3 連 300位

收任何日子480二連

收二連 14號780

收12/14 號 3連 300 位

Tg: janiceticket

14號480x2 求換12或13號480/780(我加錢)x2

仲有無

14/1 4連$480 求換 12or 13/1 4連 $480

收300 or 480 2張，日子不拘

多左2張13號780 有人需要嗎

最好西鐵線交收

放 12號2張$480連位
有意tg

收一張1月13 480既飛

Sold out

收12/1 or 14/1
300 二連 兩張

放1/12 兩連300位
Tg:

放14/1 $480 2張原價加信用卡手續費，用順豐

收1月12號 二連 480

放13/1 $480 二連位

出 14號 2連 480
求換 13號 2連

放14號780 row6 原價加$20手續費

Tg yintele

收14/1 300蚊一張

放14/1 480x2
12/1 780 x1 (第二行)

放13/1 星期六 780門票
Row 9

原價出售 有五張 可單買

有意留TG

13/1 2連$480 求換 14/1 2連 $480

480 sold

14/1 $480 2連 換 12 or 13/1 $480 2連

收14號480兩張

求13/14號2張，300/480

12號
780x2
夾唔岩時間
原價放

求 任何一日 300/480

請咩row 幾

放 12號 300x2連位
14號 480x2連位
有意請TG

放 14/1 780 x2
Row 5
原價加手續費放

放13/1 星期六 780門票
Row 9

原價出售 有五張 可單買

有意tg @mimiracle

跪求14號$300, 2張

收衛蘭2連位

收任何一日
300蚊一位
Tg: marco827

收13號二連

收14/1 兩連 $300/$480/$780 +信用卡手續費

收。14號 300/480 2張連位
加手續費

放14／1 一張 480 row 26正面

出12/1 $780 row 7 連位2張

求換

13或14號 $780/480/300 連位兩張
補差價

收任何一日

$300/$480 兩位 加手續費

多左2張 13號 780 連位

需要請tg contact

收12號 $480 兩張

收12號3張飛，任何價錢，可加錢收

放12號 480四連

原價放12號300飛一張

tg: kc_hkg

收13/1 2連 300/480

收14/1 $300 兩張

pish

收14號 480$兩連位

收12號300 一張

收 13號 480兩張

收13號 $300 2張

收13/1 300/480 2張

13/1 300 兩張想換 12/1

放唔放？

放就

收14/1 480兩張

臨時唔得閒。 放1/13 $300 x1

放 12/1 480x3

可單張買

收13/1 $300/ $480 2張

放14號 $480 2連

放 12/1 單張 $480
有意tg

收12號3連

收12 號 or 13號
$300 / $480 兩連位

收12號2連 300/480

收衛蘭14號 1張任何位置 or 2連480

收 300/480 14/1 4連

Tg: janiceticket

push

//

收14/1 1張任何位置 or 2連480

收 14/1 2連
tg: onv876

收 13/1 $300/$480 2連
tg: fatkii

收 2連
幾號都可以

誠收 13/1 300/480 2連
帶價pm

12號 780雙連想換兩張14號

收13/1 $300/480 2連

屌你老母啊 炒我啲飛

放1月13 300票價 單人飛1張
有意留tg

有冇2張

收13/1 2張

想放 12號 780雙連

收一張300/480 任何日子
有意留tg

收兩張連位 14號 咩價位飛都ok

12號 300

收14號二連位300/480
tg:iama55

收14號兩連位300or480

放13/1@780兩張

收 是旦一日兩連 300/480
Tg: aywss

收今晚（12號）雙連 300/480 可議

收任何日子 任何飛2/3/4連位

放 今晚 480 一張
TG :

收任何日子 任何價錢原價放 2連

收12, 13號2連任何價錢

放 13/1 $780 第5行 x1

收2連 尾場

收2連尾場

收2連plsss

收13/1 2張 300/480

收兩張連位

收尾場一張

收今晚$380/$480一張

Telegram: @wildboarr

收尾場 一張（除左780）

收13/1 任何價 #adore#

1張

收14/1 2連位

收今晚任何價1張

13 今晚 任何價

收

收14號尾場 兩連 任何價位

收14/1 2連

收尾場3連

收尾場單丁 $300/$480

收尾場2連

收尾場2張飛!!!!

收尾場2張飛!!!!*

收尾場飛 （780以外）

收尾飛 單人位

好想同女朋友睇呀
求兩張今晚連位

thx!!!!